見到連登咁多淡友 我好撚開心

bin佢地c?

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

靚Bin

陣間bin曬你兩個

傻仔插少少以為股災加熊 輸死你呀

之後你串我呀嘛.jpg

星期一 直殺28800傻熊

有d懷疑樓豬同毛主席咩咩咩係同一個人黎...永遠一個reply完之後唱雙簧, 總知都係on9仔黎
之前話咩因為重熊就要殺上去...咁撚簡單既首富組梨唔係李啦

你唔講都醒唔起個毛主席

又Bin

dun make stupid ppl famous ok???